達哥依d 90後 比人屌幾句就身心負荷唔到 開唔到台

垃圾

我都明ge 冇左36萬
就好似中左六合彩三獎 但係冇買一樣咁dup春ge

呵呵呵

樓主依d 00後
一唔鍾意 就屈晒全世界都係90後
到底係咩玩法？

達哥係80後

樓豬熱狗

小朋友你走啦

熱普城＝熱刺利物浦李斯特城

樓主心水清

以退為進呀